有冇人做Asset Management

Global firm但香港office好細，做左一年， 感覺Junior 好難向上流

清個間aum幾大